一人一個健身上磅的好食物

1)大快活雞胸飯
2)吉野家

有雞胸飯已經夠

有冇其他選擇，可以多元化d，

自己煮

教練d精

板雞包

雞蛋